% File di template con tutte le configurazioni di base, 
% modificare solo se necessario per migliorare il template
% document class configuration
\documentclass[12pt, a4paper]{article}

%command renew
\renewcommand{\contentsname}{Indice}
\renewcommand{\listtablename}{Elenco delle tabelle}
\renewcommand{\listfigurename}{Elenco delle figure}
\renewcommand{\appendixname}{Appendice}

%packages
\usepackage{graphicx}
\usepackage[a4paper,top=3cm,bottom=3.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{titling}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{listings}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{bookmark}
\usepackage{array}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{lastpage}
%per lettere accentate
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{color}
\usepackage{ifthen}
\usepackage[titletoc]{appendix}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{float}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}
\usepackage{hypcap}
\usepackage{multirow}
\usepackage{breakurl}
\usepackage{hhline}
\usepackage{caption}
\usepackage{enumitem}
% global layout configurations
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}} 

%\fancyhf{}
\setlength{\headheight}{26.351pt} 
\fancyhead[R]{\slshape \nouppercase{\leftmark}}
\fancyfoot[R]{\thepage\ di \pageref{LastPage}}
%\fancyfoot[L]{\scshape \DocumentName\ \LastVersion}
%\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}


\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{darkgreen}{RGB}{0,100,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{lightGray}{RGB}{150, 150, 150}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0.07, 0.04, 0.56}
\definecolor{tableHeaderRed}{RGB}{211, 47, 0}
\definecolor{tableHeaderBlue}{RGB}{2, 49, 103}
\definecolor{tableLineOne}{RGB}{245, 245, 245}
\definecolor{tableLineTwo}{RGB}{224, 224, 224}
\definecolor{Maroon}{rgb}{0.48, 0.07, 0.07}

\lstset{ 
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=true,
    breaklines=true,
    captionpos=b, 
    commentstyle=\color{mygreen},
    extendedchars=\true,
    inputencoding=utf8/latin1,
    frame=single,	 
    keepspaces=true,   
    keywordstyle=\color{blue}, 
    numbers=left,    
    numbersep=5pt,
    numberstyle=\tiny\color{mygray},
    rulecolor=\color{black},
    showspaces=false, 
    showstringspaces=false, 
    showtabs=false,
    stepnumber=4,
    stringstyle=\color{mymauve},
    tabsize=4,
    title=\lstname 
}

\lstset{language=XML}
\lstset{
    morekeywords={settings, textsetting, size, spacing}
}

\lstdefinelanguage{XML}
{
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    morestring=[b]",
    morestring=[s]{>}{<},
    morecomment=[s]{<?}{?>},
    morecomment=[s]{<!--}{-->},
    commentstyle=\color{darkgreen},
    stringstyle=\color{blue},
    identifierstyle=\color{Maroon},
    keywordstyle=\color{red},
    morekeywords={xmlns,version,type}% list your attributes here
}

%***INTESTAZIONE***
\lhead{\large{\ProjectName} \\ \footnotesize{\DocumentName\ \LastVersion}}
%\lhead{\Large{\GroupName} \\ \footnotesize{\documento}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}  %Linea sotto l'intestazione

%***PIÈ DI PAGINA***
\lfoot{\includegraphics[keepaspectratio = true, width = 25px] {./bin/FIUP_logo_big.png} \textit{\GroupName}\\ \footnotesize{\Email}}
\rfoot{\thepage} %per le prime pagine: mostra solo il numero romano
\cfoot{}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}   %Linea sopra il piè di pagina

%***INSERIMENTO DI NUOVE SOTTOSEZIONI
\setcounter{secnumdepth}{5}		% mostra nel documento fino al livello 8 (1.2.3.4)
\setcounter{tocdepth}{5}			% mostra nell'indice fino al livello 8 (1.2.3.4)